你班建制狗而家又咁擁護法庭判決🤔

鼠王芬你呢d學棍，輸打贏要